求Del Post

依家D Uber司機竟然話BB 無帶口罩拒載

無好意思, 拒載之後post 人相確實不符合比例原則, 求del post.

驗腦再生仔啦

唔好偷換概念啦，根本問題唔係你post人地相，而係你點解認為幫bb戴口罩有問題？

本身想起底睇下你出開咩文
點知見到呢個post就知原來你唔係玩膠係真心搏屌

same

無好意思

你應該開多個post 同呢位司機道歉 而唔係del post 當冇左件事

笑到我，記住唔好再生啦，咁嘅智商，累死下一代

你post人相同車牌，無非都係想整死人啫。等司機post返乘客資料，到時你自己受返啦!

推到個司機出嚟反擊!

生仔真係要考牌

笑撚死我 樓主柒撚到

乜嘢比例原則
你講緊乜春
替你個b慘

今時今日香港咩環境，唔蠢都唔會生啦

我好同意你個b，我明白有對無腦家長嘅感受。

以為圍爐有人撐？